［英國巴絲請入］英國有冇小額錢債？

請問有冇英國留學嘅巴絲打知道英國有冇類似香港既小額錢債審裁處？而我呢個case有冇咩可能索償到？

事源係小妹一年前見個all u can eat plan就完，想由英國3台想轉到去giffgaff而又驚3繼續扣錢所以就打電話講cancel個contract同埋叫佢delete我銀行啲資料亦都有講明唔會再用個number。點知聽電話個個係印度人。加上我英文唔係好好同佢口音好重，好L似雞同鴨講。我聽到佢話冇得delete我銀行帳戶資料但會幫我stop個service，最後就糊糊塗塗咁結束咗對話，之後我都冇好為意呢件事。

我check銀行statement經常都唔留意小數目。最近返香港所以銀行卡基本上係唔應該有錢扣，但我發現有個17磅既支出上網查咗原來係three。我叫家姐打去問原來佢地一直都有扣緊我錢，一年幾扣扣埋埋應該都有2000港幣。3話會check清楚再決定俾唔俾返啲錢我但決定權係佢地度 。本來佢地話過幾日打返俾我家姐，但依家過咗差唔多一星期都冇回音。

請問我應該喺英國邊個機構索償返啲錢？加上3都算大公司，打起上嚟我係唔係好洩底，好少機會可以拎返筆錢？

我上網查過HM Courts and tribunals service 有money claim服務但唔知適唔適合我呢個case

有. 幾個月前先claim 完 £300. 一出legal letter, Indian landlord 即刻比返哂錢我.
可以claim interest. around 7% pa

係到register, 都幾straight forward

好多大公司都係唔claim 唔比, 一claim 即比. 好賤
如果係 through visa/master/paypal... 可以試charge back, 不過耐好多, 又可能要交proof in person, depends on bank
有咩唔明可以問

真係唔該曬巴打 不過依家問題係我搵唔返個contract exactly應該完既日期 都唔知應該claim幾多好

claim 佢有多無少就ok.
佢可以partly pay, 你agree final amount 就得.